{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043883",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "만연숯불갈비 서천점"
    },
    "text": "忠清南道舒川郡舒川邑沙谷路67に位置する万淵炭火カルビは、代表的な手作りカルビ専門店です。 手作り味付けカルビを主力メニューとしており、カルビと肩ロースをきれいに手入れし、22種類の材料で煮込んだタレを使用して柔らかな肉質と深い味を楽しめます。 営業時間は毎日11:00~22:00で、ブレイクタイムは平日は14:00~17:00、土日祝日は15:00~17:00です。 最後の注文は21:00まで可能です。 メニューには手作り味付け豚カルビ、味付けLAカルビ、生サムギョプサル、韓牛ユッケ(一皿)、韓牛ユッケ(ハーフ皿)、韓牛カルビ肉、カルビタン、韓牛ユッケビビンバ、韓牛ユッケジャン, 水冷麺, ビビン冷麺などが提供されます。 私たちはいつも最善を尽くして皆さんをもてなします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "万淵炭火カルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "万淵炭火カルビは忠清南道舒川郡舒川邑沙谷路67に位置しています。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "万淵炭火カルビの営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは平日は14:00~17:00、土日祝日は15:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までできますか？",
            "answer": "最後の注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビの主力メニューは何ですか？",
            "answer": "万淵炭火カルビの主力メニューは手作り味付けカルビです。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビのメニューには何がありますか？",
            "answer": "万淵炭火カルビのメニューには手作り味付け豚カルビ、味付けLAカルビ、生サムギョプサル、韓牛ユッケ(一皿)、韓牛ユッケ(ハーフ皿)、韓牛カルビ肉、カルビタン、韓牛ユッケビビンバ、韓牛ユッケジャン, 水冷麺, ビビン冷麺などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビはどのような肉質と味を楽しめますか？",
            "answer": "万淵炭火カルビでは、きれいに手入れされたカルビと肩ロースを使用し、22種類の材料で煮込んだタレを使って柔らかな肉質と深い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "万淵炭火カルビは手作り味付けカルビを専門とした店であり、手作りのタレとこだわりの肉質が特徴です。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビでは何語で対応していますか？",
            "answer": "万淵炭火カルビでは日本語での対応も行っています。"
        },
        {
            "question": "万淵炭火カルビへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "万淵炭火カルビへのアクセス方法は、〒27314 忠清南道舒川郡舒川邑沙谷路67です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 485
    }
}